《Monster Hunter World 》遭下架 騰訊股價挫逾2%

騰訊（700）周三公布業績，股價今早低見361.6元，最新跌2.32%至361.4元，暫成交36.1億元。

負責中國發行的騰訊WeGame平台，今日宣布 《魔物獵人 世界》即時下架，因為部分遊戲內容不符當地政策法規，遭到大量舉報，已被取消營運資格，消息拖累騰訊股價表現。

近年騰訊對PC市場發展停滯不前，《魔物獵人 世界》被視為公司打入該市場的強心針，而另一PC平台Steam潛在中國玩家達2,000萬。

有網民指，由於WeGame及Steam均有代理《魔物獵人 世界》，故WeGame急著要在Steam版本發售前先行上市，導致未完全通過法令審核。據了解，Steam 版《魔物獵人 世界》標準版售價：308元人民幣，貴WeGame9元。而Steam版不支援簡體中文，而WeGame則標榜支援簡體，並指「會進行符合中國人的知優化」。

下個係收steam 皮

背脊向天用黎食架屌
斬完又唔食緊係BAN你

笑左

有邊個取代到steam
唔通又搞個贏國單機版？

唔好死呀
靠你引走d支那狗架

QQ:買起佢

諗起D大陸撚
三百蚊買隻GAME番黎 玩左咁耐

實買唔到

無啦無啦

其實有咩位可以禁？
有血？條女太性感太靚？有違中國愛護動物理念？
今集已經無bear bear熊，禁位己經無晒ga la

想搞騰訊咪搵野黎做下馬威
依家大陸邊個有錢都比人開刀

龍的傳人,斬龍=斬中國人

話地圖好大霧即係諷刺中國空氣污染

咁無得玩架喎 一世都冇

MHW都要維穩,咩料

認真
SteamCN

加個新功能將啲素材整貓飯嘛OK囉

芒亨都唔俾玩咁過癮

話下架就下架,：買能左既點算?

邊條龍生得似習總?

咁就抵斬啦

今晚即刻扑返幾隻土沙龍先

岩賊龍

點收steam 皮，小心侵侵又玩貿易制裁

亲，对不起哦

支那狗買咩日本仔野

唔明點解要禁mhw , 禁detroit become human 合理d

steam 準備同支那合作開新平台

支那：血唔准係紅色

係唔係對家玩野 ps4 版支那無禁囉

當年wow唔准露骨undead要填返d肉上去

佢連battle royal玩法既遊戲都要改做訓練軍人啦

綠血版街霸年代都已經有啦

睇新聞話可以退 送多30蚊唔知咩卷

唔退可以繼續入game 有無後續問題無睇

ps4 有中國版？

中国版屠龍後報酬有生肉

咩game都整個內聯網版俾班支那豬自己玩算啦,唔好出黎害人

中國版即係港版囉

支那人打咩機
打飛機好過啦

兜得咁柒，真係見到都尷尬

佢邊句講有中國版？

淨係禁革命成功條線，得bad end

Markus後期件衫袖有64 呢個數字

等睇外掛一刀斷尾

得罪講句, ps4收皮steam 都未收皮啦
剩係市集卡片抽佣都賺到笑

都話要出一中國版，另一個世界版就岩！

改屠小熊維尼ok？

殘中版中國獨佔 , 台港steam 同ps4 都係繁中版

PS4 分國區同港區
國區無MHW
國外game都要審查先可以上架
最近一隻可以上架既係FF15
國區同港區獨立
所以不少大陸人會淘寶代購港版ps4